突發！劉馬車死撚左？

啱啱喺google search 劉馬車
大家點睇？

WFC

🚬 垃圾劉馬車小人物死咗無關痛癢

死有餘辜

死不足惜

於更生中心被懲教員襲擊 編輯
2013年12月2日，劉駿軒在勵志更生中心服刑期間，二級懲教助理楊秋鴻因不滿劉不斷放屁沒行開迴避，多次勸喻不果後遂向他踢臀拍頭施襲，惟楊秋鴻事後報案反稱遭對方襲擊在先，警方翻查閉路電視片段揭發是楊出手在先。楊秋鴻其後被控普通襲擊及企圖誤導警員兩罪，在2014年6月30日被判160小時社會服務令。（案件編號：ESCC1301/2014）

。拉

前幾日先有po

痴撚線，佢之前搞細路個判決書畀人成份擺咗上維基文庫。咁都可以擺得上維基文庫，真係遺臭萬年

維基人人都可以編緝，你而家寫佢岩岩復活都得

重點係
係咪真？

塵歸塵土歸土

劉馬車咁撚多次話自殺 有邊一次殺得成

Who cares

希望係真

生子當如劉馬車！！

佢老豆終於鬆一口氣

維基係人寫既

多謝你當年帶比我地歡樂嘅時光，一路好走

2020年4月5日，有網民引述劉馬車在等候審訊期間自殺身亡，死因不明。遺體隨即火化，劉馬車的父親並沒有領回骨灰安葬。

連骨灰都唔拎

叫阿何執業執埋佢囉

RAP

廢話

死咗舊垃圾

唔知邊個喺梅毒個wiki page加咗劉馬車個名
唔撚係我做 摷sources嗰陣見到咋

wfc

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

假

呢啲咁嘅仆街死撚左真係冇人care，唔會有一絲情感既波動

上個禮拜又講完
同隔離熱門post一人一個最想重制嘅Game一樣
有冇其他招

哦

有個咁既仔 死左可能湯雞還神

一個淫賊一個仆街

街邊太多劉馬車

好好笑？

突你老母發 又唔係有source on9仔
拉

CLS，你搞個癲佬，點夠抽呀？

冇左既

是但啦 拉

我知！所以先放上嚟問下大家

你又啱

拉
早死早著

Who?

拉

你想有咩source？蘋果A1頭版？邊有人咁得閒報導佢

唔會掛

我覺得似獄中得罪人多d點睇都唔覺佢會自殺

咪係

係咪被人打死咗乍

WHO CARES

唔記得不推文

咁都唔洗坐？其實算唔算老妨

拉唔撚到

何已完都有對手

兩條罪120個鍾

佢死唔死其實關我乜事？

馬車係我的繼承人😂

生仔當如劉馬車

早死早著 垃圾狗

有冇識得睇面相嘅人可以睇下佢係咪真係咁短命?

過2年又慾火重生 出番黎

不斷放屁

你呢張相有冇Ｐ過先？冇Ｐ過的話，佢個印堂明顯發黑喎。（申：識少少八字但唔識睇面相）

好似coffee果個

孔乙己隻死法至岩佢

don't make stupid people famous

佢呢個樣有d似漫畫版joker

屌真係喎

你有梅毒

關我咩事

當然唔係我改

呢D垃圾死都可以上熱門

冇人想知
死咗仲好

拉

我都係見好耐無佢啲news先上網搵吓姐

佢會唔會自殺呀？

噉要問返keungkeung918

呢條link係wiki上面個編輯紀錄

因為no source,所以已經改返

仲衰過啲自己改完維基就放上嚟話死咗

sorry lor
搵唔到方法fc馬車死左未

劉馬車點會自殺呀，佢坐監當食飯啦

以下係Keungkeung918 edit過嘅內容

//2019年3月因非禮一名女童被香港警方拘捕。同年7月因一宗強姦案於深圳被中國公安拘捕。2020年4月在等候審訊期間於獄中自殺身亡。死後三天，骸骨、遺體消失於停屍間，只留下當時纏裹身體的布。//
耶穌復活?

//2020年4月5日，有網民引述劉馬車在等候審訊期間自殺身亡，死因不明。遺體隨即火化，劉馬車的父親並沒有領回骨灰安葬。//
同上面keungkeung918自己edit嘅內容有出入

係就R.A.P.啦

有白卡殺人放火都未必洗坐...

你係咪keungkeung918呀?

又係pr公司呀？

劉馬車（英語：Carriage Lau，本名劉駿軒，1996年4月15日－），香港網絡紅人，活躍於YouTube，曾以「全港最高質YouTuber」自居，但其多個YouTube頻道均因違規內容而被封禁。劉馬車為激進建制派支持者，多次發表激進親北京言論，屢因刑事恐嚇、猥褻兒童、非禮、打鬥等罪行而被定罪或監禁。2016年9月，更因犯強制猥褻罪和猥褻兒童罪，被深圳市福田區人民法院判處有期徒刑兩年六個月。曾被lihkg網民支浚猶戴誤傳死訊。

邊個搞嘅自己出嚟認咗佢

曾被lihkg網民支浚猶戴誤傳死訊。

真，完全冇同情

城之内

係由一位幫李梓敬補返個西門梓稱號嘅巴打補充
//也令李梓敬得到「西門梓」的稱號//

繁華鬧市含插射

睇漏咗, 最早嘅死訊係2020年4月27日 (一) 14:13‎
14:13, 由213.232.87.126加咗句
//2020年4月在等候審訊期間於獄中自殺身亡。//

14:19‎, 213.232.87.126補充咗
//2020年4月5日，有網民引述劉馬車在等候審訊期間自殺身亡，死因不明。遺體隨即火化，劉馬車的父親並沒有領回骨灰安葬。//

16:50‎, keungkeung918補充咗
//死後三天，骸骨、遺體消失於停屍間，只留下當時纏裹身體的布。//

佢細個老母走佬，返學俾人屌屎忽攪到癲左係慘既，但痴撚左線唔自己唔食藥已經黑鳩人憎，又走去攪細路女又打劫就肯定死不足惜，佢肯自殺都算係做返個負責任既人，不理真假反正我就信了

關我撚事

邊位巴打

真? 條冚家剷白卡仔一早要死啦 人渣一個

是撚旦啦

take it easy 好唔好
原來大家咁喜歡馬車

rip

垃圾藍人不值得討論，一齊拉
佢藍絲，佢死左關連登仔撚事

係大陸監獄仲要係港人衰強姦
死有餘辜

唔好話佢死唔重要，呢d危險社會既寄生蟲死左絕對係好事，不過無媒體證實既野討論黎都無價值。

真既話可以慶祝

快撚d死啦

佢唔似咁易自殺, 條友太貪生怕死

我反而覺得空穴來風
以佢性格，上上面俾人整死都唔出奇
但大陸監獄梗係話自殺

被自殺

睇到Carriage已經笑左出嚟

有？？

差10日就24歲生日

。

希望大家唔好再玩弄呢個entry啦

維基人要修復雖然唔洗用好多時間，但係始終係額外工作量，雖然唔係受薪工作，但係希望大家可以導守返維基嘅編輯原則。

條癲佬都幾放得架喎

傻閪死賤種關我撚事？
你成日share埋啲智障，你又死撚左未？

大快人心

雖然佢戇鳩左少少。但點會做埋D咁變態既行為

改得好好

人中短

因罪自殺，情操高尚

你噏乜鳩？

真

我比較好奇呢句

3寶
龍心，劉馬車，幣少

好鳩無聊

笑撚死左

痴撚線

佢算唔算係第一個告到懲教署嘅人

呢單野又唔見馬車有講過

Ashes to ashes
RAP🙏🏼

唔洗靠暴龍可以威返次

Don’t make stupid people famous

見到劉馬車 行開d
佢都搞過好多人坐監
都係打柒佢

wiki話估尋日番生升左上天都得架啦。
wiki話wiki話，真係DLLM

全部同支那政治有關嘅條目都係畀班支那種篡改曬
之前nmslese都係咁樣

真是有人咁L得尻閒 check 住件垃圾的狀況

笑L死人咩

死於自然

Who care?

關我咩事！
有時間關心香港喇

me

死得好

仲有少少興奮

Wfc

佢係一名行為哲學家

香港文化一部分黎

冇人想知

RIP

你同你個名一撚樣

好似睇過

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

冇可疑
__ __

改埋啲支那用語名 實係五毛

cctvb就收返埋啦 企開小小啦屌你老母

連登一定登返好佢睇嚟馬車可以長命百歲

樓主有幾無聊先會去睇佢wiki

帶埋契爺落去

頭先wiki過冇咗段嘢啦 畀人亂改姐

條友都幾鐘意從后面將褲子使勁往下拉，然後施襲。3單案有2單都係咁

就好似龍心咁
過一排又會走返出嚟

Wiki 都當真 on9

為左出名，高調自己係藍絲
屌鳩黃絲
痴埋去何君堯博上位

連登仔=吹奏？
你班人算9數啦好唔好

屌你老母戇鳩鳩又唔撚係我cap 照你咁講Google上面都有CCTVB圖啦你咪唔撚睇Google啊戇鳩

手足黎

馬車手足

好嬲

RIP 細細個就開始睇佢， 一直係我偶像， 咁有才華唱歌又好聽點解咁早死 好似張國榮咁

Carriage not Carrie

點修復？fc?

咁似炭粉名咁撚樣既

所以blockchain好重要

尊重下啦。

我記得係，佢篤個黑社會灰。

聽日維基再update
地獄馬車天使獸再復活

本身喺youtube睇緊藍絲on9片
之後睇到劉馬車同何已完 諗下呢排好似冇乜見到有佢嘅新聞咪search下佢

精神病行為藝術家

維基編輯有唔少規範，今次主要睇嘅係有冇source
想睇啲維基人點修復可先click上右上紅圈位

呢個係呢個條目嘅edit log，綠字嘅編輯係添加咗內容，紅字係刪減
(-337)果時其實都大致上將成個條目回復到死訊流出之前嘅狀態
(-337)嘅原因係因為no source

之後因為個entry失控，有人不停添加no source同笑話，所以就決定鎖起個entry先，等過一排先開返，如果唔鎖嘅話修復好過兩秒又變返笑話條目

大致上就係噉做，多數嘅修復都係執返格式同討論no source，no source多數都唔會即刻刪除，會有個問source嘅討論，到真係冇先刪除，不過劉馬車呢個case明顯係vandal，所以都係要鎖起佢先

多謝巴打咁詳盡嘅解答

何以完後人都無埋

金仔、馬車邊個死咗邊個未死？

哭𠹌咗
RAP

係 見一個block一個 低級趣味

關我車事